其實誠哥一早係咁回購自己股份真係好聰明

你要用正常手法買起佢公司
入侵佢股份
佢私有化
又可以繼續扮愛國
又唔驚你抄家
仲係外國大把後路

佢都果頭近啦 俾人抄家都冇所謂啦

人地個仔個孫繼承嘅遺產，你有過百世都冇用呀

都就死啦 仲理撚得個孫同仔咩

的確係咁，誠哥賺咁多錢都無用，係自己在生享受唔到，然後比後代享受，自己就差唔多見耶蘇，所以後生要享樂，唔好掛住工作

玩埋呀爺個份
屌女個時要諗住呀爺既精神

屌你不如話佢都就死。不如用盡自己最大能力比全部90後上車。之後比人歷史留名
（明明就係佢有份搞到樓價gogogo)

商人就緊係傷人喇，唔賺錢唔通開善堂咩

佢幫自己家族好過啦 點解要益你

坐左1113同領展, 輸到咸能左

因為都就死。所以人生做返一件事令90後歌眾自己

班後生仔一出世就要幫我打工
好啦幫佢地講幾句啦

睇下今晚可唔可以發呢個夢出黎先。起碼上左樓6個鐘

快d私有化 搬去英國啦

轉晒去英國

1 同 1113 還好，
至少有一部分唔喺香港同中国
其他啲sell hk 恒基真係等死

工作係佢最大樂趣喇

仲好玩過大富翁，每一秒都有人踩中你既地，訓覺開大死左都繼續有錢賺。佢既錢就拎黎影響同改變社會同世界

嘆世界飲紅酒，食好野，去旅行係佢級數係低權力地位既人先做

成份身家做革命基金，以後歷史叫香港做李家城又點話

點同一個黨鬥。比人入罪抄家英名盡失